棄掉外置充電器！消息指apple新iphone將能替其他裝置充電？

Post old news做乜

鞭屍

雖然7months ago 但不排除有這個可能性

屌on9
部iphone自己都唔夠電

咪係囉
問個月月清嘅窮撚月尾借錢

市場上最核電flagship =11pro max

你估佢係勁量 用10000mAH 電個部電話咩

之前咪有人拆解過iPhone 11硬件上可以做到逆向充電，但未能百分百肯定

果部電話好似最後收咗皮出唔到